一人一樣女人車特徵

張凳較到超貼個軚
插安全帶扣唔帶安全帶

架車花9晒！

行車時左搖右擺，出路口時思考人生。

自動波

CUT線前 CUT一半之後思考人生
停線前思考人生之後直出

好天轉彎開水撥

P牌掛幾年

上次喺公主道有架大霸王硬cut我
冇幾耐又唔望盲點cut落架貨車度 差啲炒
一望 原來係女人

一係超慢，一係自殺式cut線

減速cut線

同你同步左

其他我唔知
但Girls’room肯撚定唔係咁

cut左八成，當你企圖過佢

又cut返黎⋯

我D 女仔FD 屋企仲亂過男仔.
成地痴立立仲要我除鞋.

無撚錯

大霸王呢架車我見親都怕

你肯定女人房係咁？

幅圖係咪啲未入過女人房既人整

成車都係公仔 airbag仲要攞硬物

真心想睇佢哋炒嗰陣啲嘢飛晒去邊

未見過俾人讓嘅女司機會表示感謝感激

打燈即cut